鄭松泰正式收皮

賤種

無證據我唔信

直接有偷錄聲帶

我唔信

孺子嬰準備禪讓

松泰一定係支持梁游，對抗中央DQ既

無錄音無片
你地話松泰唔係Gay既都得啦

蟲太再見

我唔信
松泰明明係本土最正義果個

如果有松泰叫雞片
都一定係偽造既

四年後松泰收晒全世界皮

新西投左佢

沒有黃毓民你鄭松泰咪乜撚都唔係囉

醒目👍👍👍

唔會
松泰真係得碌撚

偽君子鄭松泰

收皮啦

反骨仔

咩事？

扮fd

請留意 無敵神駒 facebook live

播出蟲太錄音

聽到"梁游快撚D死啦含家產"

當公眾白痴

鄭松泰正仆街

佢話公眾係白痴

小二唔該

依條友正宗岳不群黎

今次我又估到遲早燒到松泰

Backup佬 有好野呀喂

大概半個鐘左右開始
神駒係咁播 好正

神駒話會另外up條聲上網，鍾意整字幕就整

鄭松泰：剛剛有網友告訴我，我在熱血公民工作組所發表的工作匯報和內部溝通被人流出了。
對於有手足沒有遵守黨規和破壞內部溝通指引，本人深表遺憾。
該內部限時直播的講話，沒有什麼是不可對人言的，亦沒有什麼是秘密或所謂大揭秘。
至於內容溝通為何會出現如此狀況，我們會好好檢討及改善。大家可以放心，熱血公民會繼續沉著、踏實地去努力，保護我們所愛所惜的家園。

lm

搏屌

熱狗搞鳩青政，賺人仔，假本土的確晨早唔係咩秘密

邊有得唔認 把聲咁易認

直接回歸民建聯啦屌你老母

梁游就梗係要快撚啲死啦，搞死左本土

清算、清算埋毓民

由頭到尾都唔知點解有人會支持呢d黨

其實計計下無一個政黨唔洗仆街陷家鏟

但梁游本土前果幾個一定要死先

得閒冇野做 睇下鄭議員LIKE佢嘅係咩人
九成都係剩SHARE熱時及其衛星PAGE嘅空AC

咩事?

香港人係戇鳩仔唔係秘密😱😱😱

好撚心up

屌9熱狗就等於撐青症？

食屎啦你條仆街熱狗

你地永世都唔駛旨意選到啦

游狗死去做雞啦lingu on99

發生乜事？？

咁多水泥

選佢果d係白痴仔

佢真係好撚好戲 同劉天皇有得比

有冇得聽返?

你班熱狗冚家產啦

所謂嘅一比六十九

除左鄭屎好戲唔覺
明明五個得佢一個選到 理應係最有話事權力果個
但佢嘅立場都仲要同光頭佬一致/甚至乎係under光頭佬支笛
乜光頭佬真係咁有power
唔係心甘情願做扯線公仔就係冇撚出色比人騎住都唔出聲

成個黨/錢/人 都係鳩達手 點唔俾人騎

上唔到大台

唔係教主支持嘅
鬼會投你蟲太咩

睇得太多 已經唔會支持任何人

但梁游真心on9幫唔落手
屌宣完誓 慢慢玩都得啦
明知主席已經唔係自己人
都要宣誓前玩嘢 唔係on9係乜？

玩完水泥未

所以蟲泰連打倒共產黨都唔講
廢事俾藉口港共立23條
熱狗好野

算數喇,選佢果啲可能都係見佢幾靚仔先選,有幾多個會留意網上熱時呢啲醜聞

仆街跟本就係鬼黎，唔怪得唔DQ

me too
個個都係為自己利益

仲有邊個唔係鬼呀

組織係佢家園？咁好笑？真當係家園，就唔會鬥走咁多家人啦

熱狗最叻開分身幫自己造勢

有冇人話比我知發生咩事

好精簡 但都係唔撚明

退出熱血做獨立搵夠就走.

比得人騎就一定係鳩達有更強硬後台, 其實咩課金到底 d 金主來源係邊個有撚得查?

我想開個愛港工人既組織邊扮愛工人, 但係搵張乳人同其他唔同既金主. 我係組織不停搞活動叫人比錢, 金主就扮工人比錢我. 幾百幾百一年你覺得我可以收幾多金主錢?

呢盤生意就真係發發.

講咁耐
Link都冇？

你古代人黎？

岩岩坐完監 邊到有link?

你訓醒係youtube search 神驅就搵到足本架啦
個足本係呢度既巴打放既 可能有d精華係for 法國佬 呀樂個d 之後神驅都話會打字幕先放 不過就包保係真既 你見蟲太瀨晒屎都知啦

但鄭松泰形象自毀呢個事實仍然無變

咁搞法，教主選唔到會唔會有內情

青政鬧當權者
熱狗鬧大眾
高下立見，冚家鏟熱血公民

人地把口要鬧你大眾白痴
唔得閒抗共

未有證據,暫時耳語,可當一個線索追查
貼「棄黃保游」係熱城做既

水泥隊點努力射比青政都冇用架啦
你地個狗閪泰自爆左啦
係咪你地內部食緊熱狗啊

講真 邊個政棍唔係雙面小人呀
唔係咁撚單純到以為班友真係為民請命呀

你咁講法咁日後投晒比民建聯咪得囉

又嚟眾人皆醉你獨醒

所以唔好再討論當時投票點點點
無意義之餘又多人別有用心咁抽水

事實係咁 但冇人想/會面對

班死忠唔覺得有問題bor, 仲話講得好

要改善香港 第一步首先唔好投建制 咁簡單都未做好

到呢刻有邊個係真心想為香港好 你地UP得出咩

原來食熱狗嘅都係熱狗

應該唔會 教主選到就會繼續比錢佢地,對佢地仲好

以誠實黎講，佢算開誠布公
但應該無下屆

唔覺，話完教主做既野觸犯到佢底線之後，點可能又再拎教主做擋箭牌

佢知道跟得貼既已經對佢完全失望。

佢只係想好似保皇黨或者老泛民咁呃d唔多上網，跟得唔夠貼既人做佢fans

喂咁民建聯俾唔到我要嘅野嘛 政治就係互相利用嫁啦 選聖人咩

蟲泰食人血饅頭

補圖

既然內部工作組對話被流出了，我也大大方方說一句
因為內部工作組對話被流出了，我也迫不得已說一句

中文魅力在於
同一件事用唔同詞彙修飾
會得出截然不同效果

名既野，自己改都得既姐

咁熱狗俾到咩你

其實熱狗講啲咁嘅嘢有幾出奇

俾機會佢洗錢

課金救國

100萬狗仔隊

繼續兜啦
笑鳩長毛賊食人血饅頭 自己一樣係到食

民建聯有冇打住道德旗號周圍清算人先？而家比人踢爆就話個個都係咁

咁之前又大義凜然咁樣？

放得出黎就唔理真偽

做人最緊要正直

好多人唔係上官網睇架

邊忽玩完，薪金 議席仲建在
野又hea做，10皮照袋

岩呀

巴打講得岩
熱狗係小人
但事實青政仲垃圾丫嘛

今時今日仲有人選舉應該揀“聖人” “君子”
政治就係互相利用，睇邊個手斷高明做到野
黑貓定白貓，捉到老鼠先係好貓
揀完佢做唔到政績就揀下一個
政治無忠誠可言
老一輩係咁，後生都係咁
咁又點會唔俾人撚?

大把水泥撐佢，佢可能覺得自己無流失過支持者

一個人身邊只有一大堆水泥

咪即係做個水泥棺材比自己

爭在邊個釘佢蓋

不過唔可以否認既係有一班狂熱狗到而家呢一刻都覺得自己無錯咁

岩岩入去睇d留言，明明係講緊作為一個代議士價值觀既問題，竟然仲可以spin到去月費，話香港人白痴係正常

講事實都比人屌 返去lkf屌你隻臭雞游b啦

咁你快啲去俾人利用啦

咁就咪撚屌鳩本民青食熱狗啦，一樣可以改名做鳩佢地之嘛

白手套名言：我講得出就唔會理真偽

個個都可以，唯獨熱狗唔准，因為佢地自稱最正義

You cannot judge me
I am Justice itself

啱，但熱狗用網絡打手騎左高登，吹噓勇武搞到幾多人坐緊監！

因為熱狗完選之後一路打正旗號話人人都反骨, 然後自己先係, 唔好諗住依家spin

講咁耐link 呢
成班古代五毛 , 講就叻
當我坐完出返黎
冇 來源 冇link 講乜春都冇用

因為熱狗係咁既人
所以唔出奇
所以無錯
支持虫泰2020

2020:

鄭松泰（博士）
-熱血乃共公民

in 葉仔 we fuck

葉仔？不了

屌你老母呀，咩梁游呀？呢班撚樣去死啦！冚家剷啦！但係響公眾面前我咁樣講唔得呀嘛，我要同佢地扮frd㗎嘛，啲公眾白痴嚟架，等佢地以為我地係本土派呀！

清算有公共性

咁放去時事台囉

人地前熱狗有名有姓爆料，

你話張圖做假，叫蟲太出來否認囉

有無人可以教下我呢個中文差既人咩叫

公共性

幾粒鐘喎足本

爭咩呀 成個本土派收晒皮 香港收皮 大家收皮 散水完場

個時都係咁話Ray Wong 食熱狗炸wo
依家又話名可以改
況且你主人都認左啦

咁熱狗就唔好一日到黑話人選舉果時反骨啦，民建聯種票兼蛇齋餅糭手段夠哂高明啦，依家選聖人君子呀？

講到自己睇透政治既骯髒好撚醒目咁，仲要引鄧小平貓論，最撚憎你呢d人。邊撚個會唔知政治係互相利用呀？市民監察民選議員道德水平都比你呢d人笑俾人撚，香港有普選自治都照閪啦

公眾利益？

熱血唔係本土派呀
你以為係咋

By正白旗旗主

鄭屎:師父黃毓民比人圍搞唔會掂到我條底線但cut左我做節目個三萬蚊資助就會掂到我條底線

只怪無人有大將之才

條片神駒話就嚟整好
買定花生

等

blocked

佢做人有底線嫁咩

「而家選聖人咩，最緊要睇下邊個做到野。」

我屌你老母知唔撚知廉恥....

選舉果陣就指責邊個邊個反骨，人格有問題，搞我師傅？ 引到一大班人投你

屌你老母原來一路以黎係食人血饅頭，要d義士去死，自己就掛住擰光環....咁樣就叫做到野.....同埋自己原來就係最撚反骨果個！

仆街死啦你班hum家剷...

支持梁游理念 熱狗理念
同個人 係唔同

4年後有鬼人記得咩

4年後再開台囉

又想網上食熱狗？
肯定係偽造啦，熱狗永遠都只會係受害者黎架

當時蟲泰喺港豬心目中形象唔錯
其實上年佢唔靜止得本土票，係有飯民票

咩入屋，扮下野學左膠個套係岩

怪就怪佢地多仇家 又要無啦啦搞鳩教主

事實係咁，並唔係乜野睇唔睇透，憎就隨便
做到野就可以繼續投，做唔到就走
唔同意佢做法都可以踢佢走
但假如只係因為道德水平而踢走做到野就係可惜，做唔做到就大家自己諗
貓論有乜問題?因為鄧小平講就否定呢句野?
我講俾人撚係指含淚投票，愚忠

收咩皮，收曬呢屆d人工已經發發，有錢移民又得，請打手24小時網上屌人食熱狗又得

錢已袋，理撚得你

已出

能力上青狗都係垃圾
係心態上高過熱狗啲啲

我唔會話佢做唔到嘢 其實都踢唔到佢走
不過呢你又唔係唔知形象呀公關呀呢啲對討好啲白痴好重要
做人冇公關？食屎咖啦～
而家？咪睇人仆街最開心囉

神狗撞完車未

都唔止啲啲咖啦
狂熱信徒同正常人喎

我唔係反對你無視道德純以能力選人，事實上我支持你呢套，可惜你呢套唔會work，因為個社會奈何就係極之重視道德，無道德d人就會憎鳩你，然後你就做唔到野，所以根本唔會有做到野既賤人，事實上如果你真係咁有能力咁撚醒，就唔會比人發現你無道德，或者比人發現都兜得翻（克林頓），一流既政客一定會好重視自己既道德（至少形象上）。

所以你呢種「選政客唔洗理道德只理能力」既理論真係好on9，道德形象係好撚重要，事實上我好欣賞鄭松泰係公共場合扮斯文理性，著老西打返條呔咪贏撚左囉。黑貓可能係有能力捉老鼠，但佢連落場捉既機會都冇

補多幾句題外話，同樣既選舉工程，鄭松泰扮下斯文理性就贏左，相反黃洋達、陳雲果d咁既爛仔、癲癇image比佢地選多十次都唔會贏，你可以覺得香港人睇表面好撚蠢，但佢地明知香港人係咁都仲以呢個形象示人就係蠢上加蠢，特別係陳雲，咩iq200，第一日就對記者鳩叫國語「政治清算不會饒過你們」，有線訪問就係度拜土地，想贏都難。

冇錯呀，同我講一樣
一早就講邊個手斷高明
只要達到目的，做到野就得
而佢講個段說話，講d人白痴又有乜問題?
事實係咁，有問題只係佢個句“本土派”

雙面人之餘仲要係刀插"同路人", 再加個"尊師重道", 我諗夠我唔支持熱狗

選舉時候熱狗係打住本土派旗號嫁, 依家貨不對版叫做呃, 唔好美化佢叫高手

佢底線係3萬蚊

依家比人踢爆左囉, 棋差一著啦, 手段唔夠高明啦

你岩既呢點，不過我只係想講真正手段高明既人係會好重視道德。講真我都唔覺果段說話有問題，係比人錄左出黎姐，咁樣即係佢班高層裡面有人唔服佢想反佢、或者比人滲透左，間接反映到佢地能力不足，亦即所謂既「做唔到野」，依家睇佢點拆囉。

我只係講一個政客同選民要做既野
並無下任何定論講佢做得好定差
你認為要係聖人加政績
我認為政績大於聖人
“佢今次呢段說話最錯就係留有記錄
從政最基本個樣都做唔到”
呢段先係評論

咁等下政績囉
1:69下話

樓上有好多

1. 從政講哩啲野，仲俾人留底，已經係冇誠信+能力低

2. 政客既'能力'主要形象，哩鑊之後仲有幾多

蟲泰以後仲點屌飯民建制？一攞哩單黎講就收皮啦

3. 熱狗之前屌過幾多次飯民政棍xyz（認同大部分屌得啱），所以唔好支持佢地

今日自己人政棍就冇所謂，龍門係邊？

飯民政棍係事實, 同熱狗雙面人冇關係

有冇青政臭史合集，除左玩到被DQ仲有咩

嘩你捧人血毛同垃圾大舊就真係痴線啦

當日響高登青政比人屌到落地底有幾多成係因熱狗網軍好值得研究囉

有好多, 但全部都係熱狗講既"反骨", "反骨"同埋"反骨"

呀仲有"國師又中(風)"

咪淨係識拉囉 乜撚都鳩拉

都係講有誠信問題
政客冇誠信就應該反
以此屌飯民係合理
但到自己冇誠信就話哩樣冇所謂就係搬龍門

唔好叫熱狗啦，叫259啦

屌鳩青政個兩條on9有咩問題
個兩條青政狗同連登班小學雞一樣質素
淨係識屌 咩都做唔到出黎 港獨wo

番去舊登啦, 屌你都廢撚事

我講人血毛同垃圾大舊, 你又up個慢必出黎, 其實你識唔識字?

政客就係政棍，多多少少都要同人做交易
今時今日依然一心要一個為民請命，兩袖清風既人……

咁不如你講下青政本土做過乜出黎先啦on9

仲會打本土學生tim.

係囉，唔知有咩野令鄭議員唔敢公開屌呢可？

長毛收肥老黎錢 同埋攬住間公屋又點計

當你地討論緊熱狗搬龍門，人地個龍門搬到去火星

驚你地班on9小學雞玻璃心

我已經見唔到個龍門響邊, 討論唔到點進攻

大佬你係直定曲

佢講緊社記村長果班撚人打本土學生呀

小學雞都未夠歲數投票，咁都驚，對鄭松泰好失望

又兜啦又兜啦
正垃圾淨係識講青政 柒得過自己人都頂唔順反骨賣你全家

做交易都算，但咁亂講野俾人錄低，咁係能力低同已經形象破產

另外見到支持熱狗既人又將龍門搬到外太空就好嘔心

當年屌本民青時唔係錄音斷正，係捉住幾句說話就陰謀論話人背叛又冇義氣又政棍xyz,嗰陣又唔見話冇所謂

好過D人做左又唔認

指咩野? 唔好成日講D唔講人, 好似D狗咁話人反骨但反咩野又唔講

看更葉狗仲要話 " D 圖我貼出黎唔理真偽"

屌熱狗 = 捧青政

長毛用左好多錢係JR

哩樣個人算

係臨老啲政見唔知想點

水泥隊好撚肉酸啊
有證有據又食熱狗啊

依家屌緊熱狗, 之後屈人捧青政, 仲要搬埋長毛出黎

喂小心思覺失調呀

哇 屌你老味
爆撚左出黎先審炸 佢自首咩？
議員份糧止唔撚止雙倍租金呀

大把人係咁
比人渣到咪雙倍租金
何況佢都無幾多資產剩

班垃圾本土狗淨係識癲狗咁周圍咬人
你班7頭做得出d咩

唔好理佢啦
想扯開話題既水泥隊

無人能柒

今晚10點 一齊開大餐 食熱狗

熱狗冇一個係無辜

游餵精條臭雞還清納稅人d錢未呀屌你老母

果時葉狗都係拎緊類似既圖屌ray Wong食熱狗
但依家到蟲太就變返唔可信

個龍門都幾大啵

鄭蟲太幫梁游但其實係想佢地死
咁鄭蟲太公開屌建制，係咪即係暗啞底大家好friend

咁隻貓淨係識咬死其他貓
一隻老鼠都唔打算捉
話其他貓係鬼係狗
仲係好貓？

Sd比壹仔，蘋果報啦

琴晚話9點半
大家預早少少沖定涼預備
一播就4粒鐘

拿, 如果熱狗係建制一員呢, 成件事就通啦
扮本土搞散本土, 自然係建制既好貓

如果話鬼係共匪間諜，成件事仲柒
一隻比老鼠玩弄既貓，仲算唔算係貓

仲要隻貓平時自封正直
成日話其他貓反骨 點知呢隻貓先係最撚古惑
一隻講大話 當人民係白痴嘅貓你叫人仲點相信佢其他承諾

成個本土比熱狗咬撚死晒啦
一早就無得救
熱狗咬得仲狼過淫賤聯
都唔知邊個先係老共派黎殺本土

而家問題係錄音只在網上流傳
能唔能夠將佢真面目present比五萬幾個投佢既選民先係關鍵

佢當選係因為選舉論壇假仁假義既表現
個五萬人未必上網

水泥隊好似出動曬

虫泰仲要直認 道歉都冇句 直接兜個波比叛徒同本民青
熱狗啲信用 一舖就清袋
人無信而不立呀 黑社會都講道義講信用
我睇熱字頭以後仲點出嚟行

開街站開大聲公
大大聲365日24小時無間段廣播啦

要播記得播精華版
佢講到199冇人有興趣聽

熱狗就是垃圾

咁建制需要A隊 (正軍), B隊 (忠誠反對派), C隊 (激進內鬥派) 都好合理

上次咁辛苦先呃到1席
冇下次

點會收皮呀

大把高管咪一鳩樣

鄭松泰係為理想為理念既

但區區三萬蚊就觸及佢底線呢

快d整返個水泥隊list
Block 柒哂佢地

正想咁做

飯民做就係出賣選民政棍
蟲太做就係「多多少少都要同人做交易」
個龍門搬左地球一個圈啦

你係娼娼？

咁唔係熱狗都叫人投鳩浩頂既

係咪冇聽過法援
同埋日日要人捐錢咪拎曬去益律師囉

唔講以為係工聯會廢老黎

全面進場

唔係單單得，e.g.

【本報訊】立法會主席曾鈺成今年5月終止議員拉布辯論替補惡法，立法會議員「長毛」梁國雄就此提出司法覆核申請，但遭法官拒絕。法官昨裁定敗訴的梁國雄兼輸堂費，指憲法沒有保障議員有權拉布，亦不接受梁國雄可以公眾利益為由免他支付堂費。立法會秘書處曾指堂費逾20萬元，梁國雄表示會向公眾籌錢支付堂費，若無錢惟有破產。

上年書展打佢本野書釘，試過同av仁過成百粒打（假設冇鳩吹）

同埋大部分議題有人JR 搞吓野好過不了了之

咁公眾又真係幾白痴

冇記錯仇思達都有叫人頂周浩"頂"

覺得公眾白痴係冇問題，話講到出口又比人錄音而且仲要比人篤出黎，真係香港開埠以來第一次

算前fd過打band，選後就屌9人買兩邊
班熱狗真係精神病

師父都可以清算，呢啲事唔出奇，
不過仇思達嗰時真係兩邊都痴下。

點解一定要揀一個陣營支持？
從來都係泛民/本土/保皇，好多人都只係想做大本土個餅

選舉就係競爭，你唔一定要非我即敵，
但蒲頭撐晒兩邊點都講唔通。

如果覺得人地買兩邊，當初就唔好痴埋人地度，又想利用人，利用完覺得之後冇用就踢開人，依家人地還拖就變左搞死自己

黃洋達選前曾表示每區入兩席冇問題

簡直係買兩邊既始祖

好柒 一個so call政治人物柒左就gg

佢唔係組織，黨內既人，點解唔可以支持兩邊，選舉大家合作，個化學作用先會出到黎
睇下泛民喺新界東，今年慢必差d選唔到，選前民調好差，之後楊onq成日搵佢出黎做直播，同長毛一齊落區，之後咪選到囉，可能佢地私下都唔妥對方，但喺公眾面前形象做得好好

乜依家係單議席單票制咩

鳩達一完補選就話參選果陣，仲話一區入兩席無問題

就係黨內嘅人先可以合作，因為大家計過條數，輸咗自己無得怨。
你同一個選區，高調支持兩名支持者，無優先次序。咁當真係有人睇你頭去投，咁佢應該投邊個？更何況新東要入兩個其實好勉強，你無配票就點都唔使諗。
當係我陳方安生，唔通我話支持民主，就去晒所有民主派候選人度拉票？呢種模棱兩可嘅態度實畀人屌鑊金。

泛民咪一樣咁做，好似鄭大班都支持唔只一個政黨啦

公眾係白痴
熱普城得一個人當選證明公眾on9
點證明自己唔on9?下屆投熱狗囉

泛民仆街唔代表你要跟佢仆街，
平時可以支持幾個黨，但選舉時應該識做。

咁應該一早去屌，投票前就屌啦

我由DAY 1開始已經唔鍾意菠蘿雞，無論係政界定創作界都係，
除非有條友做完菠蘿雞係對大局有利而唔係著重於私利，我先會隻眼開隻眼閉，
不過香港地走得太前好易出事，班友屌錯你事後又唔會向你道歉，所以我都係食下花生算啦

支持熱狗都係弱智

唔好轉移視線咁老土啦，而家唔係撐幾多個政黨問題，係你講大話，反骨，選民選你，但你竟然覺得大家係白痴既

即係呢件政棍日日只係係市民面前做show , 表面撐既背後叫佢去死！

你明正言順撐梁游或反梁游就好地地

咁假咁虛偽咁邊句真？幾時會有句真話？

搵鬼信佢！唔好再混淆視聽屈人唔準佢地撐幾個黨！

佢而家係口又不對心，根本就係貪心，最初以為市民撐梁游就死埋去扮friend !嘔心！

連毓民都可以出賣

如果依單發生喺民建聯，民主黨身上，咪一樣大造文章
依家班仆街spin到變左話唔投毓民去投游小姐就係白痴

如果依單新聞係第一大黨出嘅話，對佢地有咩影響
投得第一大黨都唔會係有自己思想嘅人黎
民主黨都唔會收皮 你諗下香港人幾咁善忘先得架 點會記得賣香港先得架

其實雙鄭一黃不嬲都係能力低架啦

口才又冇, 辦事又on9

我覺得仲投民主黨嗰堆係八、九十年代開始支持民主嘅人，佢哋可能唔會上網留意政治，對民主黨仲有感情。

之前白頭佬柒左 熱狗四圍點火鞭屍
依家入左狗窿

講緊社會既回響一定會好大

熱狗水泥隊:神駒網上圍爐,普羅大眾唔會理

依家班熱狗扮晒冇野仲一齊share果段錄音

熱狗：選民投我地因為我地不嬲都1係咁
如果屌松泰個d選民 擺明係扮支持者
個d就收皮啦

又話段錄音冇料到之類

屌游梁唔係問題

以為我地係本土派 呢句都已經要死

紅登班友仲話好小事，唔值得嘈，真係智力無下限

咁佢咪係白痴既代表

拆唔掂緊係想大事化小, 小事化無啦
駁得到仲唔好似以前咁咬死你為止?

依家死狗咁

我立法會兩張票
新西投左鄭松泰
超區投左梁耀忠
宜家睇番都覺得自己on9